IU多腳

奶過

如果二張見到腳趾就好

有啲奶味

好奶

整容雞

咩奶嚟 ? 唔見7仔個啲有賣

韓國先有 但勁撚甜 一般般

成日好想知佢呢類樣去到30歲後變中女會點
到時仲扮cute扮純會唔會好怪

天生麗質

我見有士多啤梨同香蕉味，唔知係咪同款

腳神當之無愧